烏冬算唔算最屈機嘅麵

湯又得
冷又得
炒又得
撈又得

烏冬世一

是

而家我肚餓啦屌你

烏冬做到嘅野！拉麵我都做到！

意粉？
拎埋嚟焗都仲得

稻庭烏冬
食一世都得

意粉凍食唔掂

你有3無食過大雪櫃果隻冷撈麵
咪又係天使麵嚟
個醬好食點會唔掂

炒拉麵

Why not

真。

但係無得好似媽咪麵咁食

媽咪麵屈啲

有乜問題？

公仔麵都得

湯都唔得啦

烏冬唔掛湯

係撚拉麵

出去食通常得好少烏冬
唔夠飽

河粉正好多

丸龜製麵控每個星期都食

烏冬已經到咗極限，而家輪到我通粉發揮

我通沙律都整到，無出其右

好食到要唱出嚟~

加埋油揚腐皮

冷公仔麵唔多掂wow大哥

叉燒湯意

真打烏冬世一

同加菠蘿落pizza到一樣

水沢烏冬仲正

蕎麥麵：唔好誤會，我唔係針對你

河粉:

香川讚岐烏冬

飯 > all

檬粉：

螺絲粉長通粉可以整沙律
都係意粉既一種

香港啲烏東有陣味

咩黎有冇牌子/ link

俾狗食

食藍店仲咁大聲介左佢啦

你講番茄湯天使麵都好d
叉燒湯意真係比狗食

一定要係稻亭烏冬

米粉先係

湯：
炒：
汁煮：
焗：
沙律：

巴打識食

牛肉加蔥花,要烏冬嗎

青豆比狗食

你地當鹼水麵死架😡

冷意粉好難食下嘛

去親櫻花祭必食，好懷念

烏冬係得稻庭烏冬先好食

我D小朋友可以日日不停食
佢地最鍾意放湯既昆布烏冬
打邊爐必備都係烏冬

福麫表示

烏冬粉絲米線其實算唔算麵

好正好滑

米粉？
煎又得
炒又得
湯又得
炆又得
炸又得

如果淨係講日式炒同湯鳥冬佢地有無分用邊一隻?
我試過一次懶係野用手打烏冬炒
個感覺好痴立立唔夠普通cheap 烏冬好食

Pasta salad 唔得？

未食過？

炒？第一次見

澳門有間好出名

營多屌打所有麵

咁公仔麵都得啦

你老母就唔多掂 冷公仔麵不知幾撚好食

河先係

飯都得㗎

有冇例子？

米線呢

湯既話其實急凍烏冬最好食
炒就用返cheap個啲

其實烏冬好高納

三色豆好好食

冷撈麵必備
日式芝麻醬

打邊爐我都係要食Cheap個D
正常湯烏冬就高級D個種

呢啲唔係油面嚟嘅咩

公仔麵就咁食都得

咁日式炒麵用咩麵

屌吞曬口水

炒公仔麵咪即係炒拉麵

咁全蛋面都係啦

玩晒

咁你點肯定人地係用一樣既面呀 on9

咁大聲話俾人聽自己無知

有聲出

大陸仔

烏冬做到既野上海麵都得

有錯嘅話屌維基唔好屌我
不過印象中自己買返嚟煮嗰啲面底係同拉麵有啲唔同

麵神吊打

有無人知牛大人果隻烏冬係咩牌子

蕎麥麵先係

整款媽咪烏冬

坪洲都有得食, 正到癲

焗通粉

河粉

湯河
冷紅油河(涼拌d fd)
炒河
撈河

就算唔計藍唔藍都唔好食啦

東京有間shin udon d烏東靚到好似發光咁好彈牙好想係香港搵類似嘅

仲要唔肥

又會咁大聲同人講自己大鄉里出城咁得意嘅

其實粉同麪嘅界線係邊？點先當粉點先當麪？

日文好似叫yaki soba
應該唔是拉麵
雖然唔sure係咪soba

一樣咁好食

入下坪洲玩啦清
果度有得食

一樣比狗食

咁大聲話俾人知鍾意食屎都有嘅

營多

你岩 好撚好食

烏冬仲可以炸，當小食

你講果d 一丁都做到

河粉笑而不語

凍嚟講蕎麥麵好味啲
但計埋其他真心烏冬屈機

意粉浸湯個texture幾正喎 硬硬地又幾煙韌

湯意粉

湯意粉比狗食

公仔面都得啦 仲可以炸 變媽咪麵

日本炒麵係另類屈機野黎
可以煎又可以夾麵包

都唔好食

好慘，明明真係唔係拉麵但勁多負皮
不過search完又真係有抄拉麵

上次見到有人特登坐的士去食

垃圾,狗也不屌

連登仔係咁人云亦云

蕎麥面都係

最健康都係意粉同通粉

認真 未見過會炒依隻通粉
最多咪長通粉

平時常餐都係食叉燒湯意粉，冇問題

日本以為有得買家用版

炒麵同拉麵唔識分？

[black]有冇烏冬鈉質唔高推介?[/black]

最重鍾意烏冬 又白又粗

烏冬都有人焗

公仔麵軟又食得硬又食得 仲屈機啦

烏冬黨

有online shop
不過都幾難煮

焗唔得啦
炸又唔得
蒸都唔得
飯先係世界第一

油麵都得啦

叉燒湯意

叉燒同意粉都差

叉燒un 到柴皮咁，唔老都唔配意粉

打邊爐唔得

以前細個打邊爐會食呢隻

呢隻有酸味

沙律都得啦

有冇鳥冬推介下

米線第一

烏冬最撚柒正係打邊爐呀

求其一隻急凍烏冬都屌打

唯一可以整碎食，唔使煮

Donki同aeon見過有

其實細個覺得幾好食 到大個咗食急凍烏冬之後就再冇食其他

一袋仔個啲撈冷麵有得揀公仔麵架

烏冬咁L粗成舊粉咁邊好食，食拉麵好過

其實長通粉都係

湯河世界第一

啲post就講藍屍支那
自己就食藍店

會唔會好快過期

麵唔得？

牛涮鍋咪有

香港呢間狗都唔食

最中意拎黎打邊爐

冷烏冬都好好食

公仔麵夠得

日本就好食

河粉正但唔夠全能

茶餐廳嗰啲叉燒湯意粉難食到

通粉先係世一

算

呢度都見到你

螺絲粉屌打

應該無人會食果d烏冬

生烏冬又再好食過急凍鳥冬
不過呢隻酸酸地既烏冬係童年回憶
間唔中都想食下, 尤其係打邊爐

酸不了

烏冬 好似係 大日本帝國 出產既

睇部首
粉係米造 米粉 河粉 瀬粉
其他澱粉造嘅都會叫粉 如粉絲 薯粉
麵係麥造 蛋麵 拉麵 蕎麥麵
意大利粉其實係誤稱 其他地方叫意大利麵

湯又得
冷又得
炒又得
撈又得

公仔麵/河粉/米線/粗麵世一

通心粉都係意粉嚟